{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085753?place[place_type]=GID&place[gid]=1085753&place[latitude]=37.9946883005&place[longitude]=127.3748361097&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 푸른산마루 펜션"
    },
    "text": "抱川サンマルペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にお越しの場合は、そのペンションでペットの入室が可能か事前に確認してください。 ペットの入室を拒否された場合は、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内での娯楽、飲酒、高声は避けてください。 利用可能な施設としては、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、暖炉などがあります。 暖炉を利用する場合、ハヌルマル客室に追加費用が発生し現場決済が可能です。 カップルルーム、客室は禁煙です。 バーベキューを利用する場合、炭+グリルの利用金額は人数によって異なり、周辺には様々な見どころがあります。 ペンションでのご宿泊時間はチェックインが15:00からチェックアウトが11:00です。 客室はタルマル(203号)は基準2名、最大4名まで可能で、ヘマル(201号)は基準2名、最大2名まで可能で、コッマル(103号)は基準2名、最大4名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にお越しの場合は、そのペンションでペットの入室が可能か事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "客室内での娯楽や飲酒は避けてください。"
        },
        {
            "question": "利用可能な施設は何ですか？",
            "answer": "利用可能な施設としては、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、暖炉などがあります。"
        },
        {
            "question": "暖炉を利用する場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "暖炉を利用する場合、ハヌルマル客室に追加費用が発生し、現場での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、カップルルーム、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合、炭+グリルの利用金額は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守らない場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 385
    }
}